哈哈哈哈哈哈哈哈搶到iPhone X呀

等寄啦大家

今日搶到？

緊係唔係今日啦，傻仔

係咪覺得自己好威威

有哂預約編號係咪可以幫人取消order

Thx for your QR CODE

叻仔

點del post?

幫推

借刀?

一路好走

唔理係咪借刀 推左先算

樓主比人取消左order了 橙

真係好叻叻豬

見財化水

唔好笑樓主懵撚

復仇post

借刀

等執你呢張游擊

恥笑開始